唔好中班狗的計

大家諗下，我地最初係運動一開始之前係咁團結，成個討論區目標一致，想去完成大家的目標，但屌，係尋日晚狗認左係有鬼之後，大家係到做緊咩，大家係到玩捉鬼的遊戲，係到分裂，屌撚哂你地，點解班狗明知會承受輿論的譴責，都認會有放鬼入黎，就係想分裂我哋!

現在太古，其他商家都同我地割席，我地孤立無援，都要自己同自己割席，無撚野呀你地